同我Share比班藍絲

即係咁，你話條街好多曱甴。

你覺得走去屌D曱甴有效D

定係一齊比厭力政府，叫佢處理個源頭做番好衛生有效D?

滅蟲公司?聽聞佢地加班左四個月都搞唔掂，重再搞到D甴曱有晒抗體，比我就炒左佢啦

push

佢地冇腦